繼續要令老共尷尬

共共越行越冇棋

全靠
1）人權法

有美國加持，講嘢都只可以人肉錄音機
聲都唔敢聲

2）區選結果

一野打沉乜撚沉默大多數偉論
連平時最串果個王毅都縮縮

所以大家一定要搵到下一個令共共老尷嘅國際線
全力搶攻

勝利在望

自推

推